邊隻雪糕最好食

求出招 金拱門 KFC不了
想食

M&S

五羊

Movenpick雲尼拿

想知有咩vanilla 雪糕係真係有vanilla 味

阿波羅

venchi chocolate
haagen dazs chocolate

係幾好食
但每次買好肉痛

有無邊隻Vanilla無咁甜，自己加個D澳洲蜂巢食

Haagen Dazs 抹茶

歡迎出招

雪糕緊係朱古力味最好食啦

gelato 先好食
其他賣得幾貴都麻麻